出書排版，我問你答

想知如果要出補習啲notes 用咩software黎排版好同昜用啲嘅，除左word

有冇做過補習嘅巴絲

仲想入黎問嘢
睇錯左

講真 要易用
除左word 真係冇乜

Publisher都可以用黎排版
不過真心建議你用番word好過 快手快腳

我整啲小學雞補習教材都係用Word排
要專啲嘅咪InDesign

你係整note定係出書？

想將d note整到書咁出
sorry for 1999

Word / indesign